(台測)新福爾摩斯1-4

支肺已經殺到黎 自己注意身體
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

《新世紀福爾摩斯》（英語：Sherlock）是一部英國 BBC 電視連續劇，改編自亞瑟·柯南·道爾爵士的夏洛克·福爾摩斯偵探小說。
本劇編劇為史蒂芬·莫法特和馬克·加蒂斯。由班奈狄克·康柏拜區飾演夏洛克·福爾摩斯，馬丁·費里曼飾演約翰·華生。繼2009年末播出的試播集之後，各90分鐘的第一季三集在2010年7月、8月於英國廣播公司第一台和英國廣播公司高清台播放；第二季的三集於2012年1月播放，並於同年5月在美國的英國廣播公司美國台和PBS公共電視網頻道播放[3]。第三季則於2014年1月1日開始在英國播出[4]，並取得平均達1182萬人次的收視率，成為英國自2001年以來，收視率最高的電視影集[5]。這部影集已在超過200個國家及地區播放..

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野